立法會過半可以否決終審法院首席法官(紅官)的任命

基本法第七十三條
香港特別行政區立法會行使下列職權：
( 七 ) 同意終審法院法官和高等法院首席法官的任免

第九十條
除本法第八十八條和第八十九條規定的程序外，香港特別行政區終審法院的法官和高等法院首席法官的任命或免職，還須由行政長官徵得立法會同意，並報全國人民代表大會常務委員會備案。

咪又係換第個紅官.

立法會搞到黑驚津貼我已經開心了

push

唔洗諗
捱唔到下一屆

公民黨唔會投反對票